理大講師：北京中央可考慮出手解決問題，追究責任！

〔編譯陳成良／綜合報導〕香港示威人士攻占立法會上演「港版太陽花」，凸顯港人反送中抗爭仍未降溫。有香港親中派的政學界人士敦促香港宣布戒嚴，還有人主張北京中央政府可以考慮出手平亂！

綜合港媒報導，建制派政黨「民建聯」創黨黨員王國興是前立法會議員，也是現任「23萬監察」召集人，他形容示威者是暴徒，嚴重威脅港人及警員的人身安全。他促請警方當機立斷，宣布在發生暴動的地區實施戒嚴，同時盡快拘捕違法的暴徒。他擔心，一旦暴力行為成趨勢，定必蔓延至全港，擔心連老弱婦孺都成為受害者。

香港理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強則指出，示威者在立法會無任何會議下仍衝擊會議廳，是想挑戰公權力，如果港府無法控制，北京中央可考慮出手解決問題，需要有決心，徹底根治問題，為平息事件，可考慮追究出錯官員的責任，他建議特首改組領導班子。

傻人說傻話！

呢D人其實係唔係睇古裝劇 睇上腦??

以為 皇帝(中共) 是明君, 會幫手解決 貪官(港共)

工聯會指責暴徒

邊撚個講師？

講師都有痴線佬
定係理大特別多？

掉番轉啦
中央只要肯犧牲幾十隻警犬
推佢地出黎送去坐監
示威即刻會停

理大講師 前油尖旺區區議員 陳偉強 百粉專用寫手

假如出老解
啲外資會一批批走
唔洗等你逃犯條例生效

教中西文化，呃飯食

工賊會指責暴徒，五十步笑萬步。

示威者 最終目的是撤回惡法
中共捉警察去坐監, 示威唔會停止
而且仲會令警察 不再落力鎮壓

呢條仆街想陷中央於不義
其心可殊

PolyU SPEED

理大一早赤化左啦！

係萬步笑緊五十步

明明係理專

工聯會有咩資格鬧人暴徒

又係呢條撚樣

宣布戒嚴都可以...
不如取消特別行政區啦

23萬監察，條友輸到傻咗

可能解決林鄭會快啲

因處理海富街市拆遷問題不善而被海富選民唾棄繼而棄區潛水返速大教書 成為「逃議員」並交棒失敗的油尖旺(富柏)選區前區議員陳偉強